Gay巴 你嘅GTR預言 應驗了？

中共會輸
政府會輸

香港會贏但贏得傷心 因為香港已經得返五百幾萬真· 香港人？

全民三罷
港人自救

呃完錢潛左水啦神棍